正常呢個時候去 London Direct 機票係幾錢左右？

岩岩 check 左 BA, CX 同 Virgin (應該都係得呢三間有 Direct)
五月出發去8－10日, HKG -> LHR or LGW
最平都好似係 6000 蚊左右 including taxes and surcharges
係咪都係差唔多呢個價錢？定係有得再平d？

我見 Transit + total travel time <20h 既都唔係平好多，都要 4000 尾 5000 蚊

點解要direct

如果差一千蚊既話可以坐 direct 我唔介意俾多少少

轉機真係好攰…
之前坐過 EK 去 London，experience 其實係幾好架
不過要等轉機同埋響機場無野做 fing 黎 fing 去好無聊

之前維珍做特價
5k就有

Missed

用里數

尋既係Zujx買左CX direct flight
28/4 HKG -> LGW
14/5 AMS -> HKG
連稅$5,124
抵，出發時間靚

搵到 Lufthansa 有套 £430
比 direct flight 多兩個鐘 好似幾好
但有冇人試過響 Munchen/ Frankfurt transit? 得一個鐘係咪會趕到仆街

你響 king's cross 搭 eurostar 去 AMS?

一個鐘夠啦，最好唔好咁耐
試過Munich 40分鐘，入申根 > 坐APM > 行去閘口上機

其實只要唔係英國離起個稅就平好多，
倫敦機場稅成1200

岩岩搵到 HKG to LHR, AMS to HKG direct, same date
£450

岩岩London 返。 Qatar airline. 2人來回10500

謝謝提議
等我同女友再傾傾點樣玩法先

你見到£450?
因我岩岩再search同樣時間
變番連稅$6,0xx

噢 我講緊自己prefer個出發時間
10/5 - 21/5

Yes
預早上佢網訂飛，會較平
雖然貴過easyjet少少
不過有個喼，條數都係番到

已訂 HKG -> LGW, AMS -> HKG, 齊頭五千